19. Hero scene perdaryt
20. Animate nav close?

- PIPE. perduoti callbacką Expand.ts
https://johnlindquist.com/explaining-streams-to-rich-harris

- perkelti linterį į atskirą task'ą

- perkelt švarų projektą į frontier
- pabandyti Redux / RxJS